[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (14) - 期待loonatheballad,B#RN, 等待夏瑟回歸

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

Loonatheballad Teaser - La Maison LOONA

Butterfly

# Teaser

BTS (방탄소년단) - 불타오르네 (FIRE) Dance Cover

NCT 127 (엔시티 127) - Cherry Bomb Dance Cover

SEVENTEEN(세븐틴) - 고맙다 Dance Cover

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

迷你二輯 - 《x x》（2019年2月19日）
1. x x
2. Butterfly
3. Satellite
4. Curiosity
5. Colors
6. Where you at

Butterfly

Butterfly Dance Practice Video

Satellite Dance Practice Video

Colors Dance Practice Video

For all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - Butterfly

音樂現場 - Colors

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Go Won TV

Weekly Poem
HeeJin

HyunJin

HaSeul

YeoJin

ViVi

Kim Lip

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA yyxy

Dingo Sero Dance - LOONA yyxy

Relay Dance - Hi High

Selfie MV - Hi High

NewsAde - Hi High

After School Club - Hi High

K-RUSH 3 Idol Master - Hi High

挑戰金鐘 - Hi High

超美寶星2 - HeeJin

MOMO文庫 - GoWon

IDOL RADIO - Hi High

IDOL RADIO - Chuu

Relay Dance - Butterfly

1theK Dance Cover Contest - Butterfly(mirrored ver.)

IN&OUT DANCE - Butterfly

Celuv.TV - Butterfly

Fact In Star - Butterfly

[얼음땡댄스] 이달의 소녀 (LOONA) – Butterfly

Thumbs - Butterfly

NewsAde - Butterfly

Dingo - Butterfly Jackpot Live

CoDuck Booth 上岩篇 - HeeJin, KimLip

蒙面歌王 - HeeJin

MIXNINE - HeeJin, HyunJin, HaSeul

Chuu 網劇 - 필수연애교양

Yves 綜藝 - 가시나들

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

M! Countdown Backstage - LOOΠΔ ODD EYE CIRCLE

171119 中字

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

BlockBerry Creative Naver:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (12) - 與本月少女一起FLY LIKE A BUTTERFLY!!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (13) - 是個與本月少女賞櫻花嘅季節

生日圖海1001

如果唔小心用左數據Kick 唔好怪我

好似未PO過 留名

新po留名
希望Haseul快d歸隊cb

呢張之前見過但好快俾人DEL咗
應該好多人一齊去玩再錄KICKKICK

留名

睇姬振套衫我估係公演完休息站影
講開公演 個TV播完第一次又停播

都預咗
睇下LOONATHEBALLAD有冇錄MV啦

Lm

智雨巴買左下星期機票未？

新Po留名

lm

慧舟家姐ig搞答問大會

唔知點解佢改左名 仲del哂之前啲相

你講起先知可能係BBC嘅指示

應該唔會下話家姐都管到咁癲

Casker大神要跳船去Choerry度

RRRRR

and more

上年比左個獎你咪象徵式加下你個名

HyeJoo

成班女好癲呀

想再有練習室Vlive睇佢地癲

呢 set 圖真係好正

好似肥左少少

Bbc會話係concept問題

本身全團入面少part少資源都算啦 咁汝真唔係最紅嗰幾個 少我都明
但連小分隊都冇份真係講唔通話就話係1/3 歌又冇份 仲要做條/ 俾著係我都心淡

分隊真係講到口都臭 完整體冇咩Part都算
連對上兩次Cover都唔比多少少Part 明明睇過綜藝都知汝真Cover唔錯
btw之前都叫有幾個mylive睇下 唔知做咩又停埋

你講起Cover我先諗起 汝真喺全體上嗰集fact in star好多鏡頭好活躍 本身之前對佢無感 睇完之後俾佢圈左但之後其他都冇咁多鏡頭

覺得佢應該要綜藝向
佢同yves係綜藝最唔尷尬最自然嘅兩個

一日出兩個Kick Kick

唔知係咪又要出齊12個

Yves綜藝真係幾好 第一次單人上都有唔少鏡頭
琴晚先睇返Gashinas最尾一集希望有多啲節目資源

終於再見到ViVi姐

真率生日粗卡

今晚冇生日live

咪係 雖然冇心情睇但BBC竟然唔比Jindori生日Vlive 可惡

遲左少少 真率生日粗卡

可能覺得Choerry嗰晚已經夠哂皮因為應該都係原班人馬

岩岩先話完BBC 點知又係我怪錯佢

兩回事嚟生日咁大件事點可以冇live

都係既收工係車開個短Live都好丫

Jinsoul TV

拍得好好睇 d鏡頭好自然

扮迷妹fans嗰part好好笑

_________________________

兩個d力量完全唔同等級

肥妹大力好多

唔好亂講係我地yyxy真隊長三角嘴Olivia Colombia先岩

上網search"chuu"出現呢條女既機會大過金智兩少少

呢個CHUU係韓國一個brand黎

利申:ig follow咗呢個brand另外一個model

好型同埋冇哂公演啦

應該準備緊日本出道

個品牌榜之前係ptt睇到台仔講統計果間公司係得一條友營運
不過唔知係咪真

講真我覺得周媛好靚

surprise part 2

幾好睇

第五季節

Heechuu預告 聽日播

ViVi姐

建議搵埋吃貨慧舟

啱啱見到呢兩張圖 想問下各位係幾時嘅相嚟#adore

190222 @Offbeat1113

thx

幾時變埋做搜尋器架

出啦

成條片都係食由朝到晚 去便利店又係掃零食

便利店仲要掃幾間女仔食零食真係好恐怖
搞到好想去東京

Wallpaper

岩岩放工先睇到今日KICKKICK
하슬 이가 보고싶은 날

簡直係Orbit而家既表情 韓國22號啦 都係冇Cover預告

過多一個禮拜就一個月

之前Fansign明明話練緊新Cover

loonatheballad都未出, 點會到BURN, 更何況日本出道

又係30號出個po hea下大家嘅節奏

再黎 delayed but someday

係delayed again but someday

最後果part想點

應該係kimlip, heejin同chuu吧

Asked Gowon: "comeback is next month right ? Did you prepare well?"
She answered "oh the comeback is not ready yet please anticipate"
Orbit一廂情願

molamola

我相信下次CB前 Kick有望破200集

今年內出loonatheballad, burn comeback, 巴西cinema theory同日本出道
仲有冇可能

太貪心啦 我地有多次CB都要偷笑

就算唔計BURN, 其他都係BBC自己講

最有可能既BURN都係琴日背叛埋

再咁搞好易脫哂粉

公主塊臉係咪又圓左

好得意呀

原圖：

原來colors喺loona tv310背景出現過
0:11

佢地真係一早plan好哂所有嘢

真率兩周年
btw 篇文最後果句

公主喺FS話唔係下個月咁姐係應該8月啦9月都入秋

公主唔知係咪扮 好似咩都唔知咁
見到Orbit去查天氣 好似8月1係首爾全年最熱既一日
希望到時唔好又令我地失望啦

仲有15分鐘

圭悧真係世界級

聽日YouTube最後一集

眼鏡娘

chuu 個角色比起另外2個太冇個性，背景故事又冇交代清楚，變左配角咁

搵埋娜炫做主角就好

今日kick去咗邊

burn定loonatheballad

睇定啲先 Orbit都唔知中過幾多次伏 未有Teaser我係唔會信
今朝冇kick 今晚係咪有新野

Live

原來BBC有出POST宣傳真係睇心情

話說KickKick第149集 Lippie其中一個shot俾啲外國orbit cut左出嚟做左好多memes

等cb等到頸都長 唯有玩下meme

睇呢套就得

馬尾HyeJoo

無水印

預覽嚟啦 咁嘅質素

咦唔係喎我以為淨係馬尾兩張先冇 原來全部都冇我喺IG收落嚟 冇留意到

呢度好多大神

我都想係但我真係IG收落嚟

原圖應該係呢個站

今日套黃色衫好睇

啱 冇水印真係要俾翻個cr

姬振1000Days7月1依然冇新野

Twitter見到

但今次個fs cycle好似係上年kim lip fs嘅延續
即係去到hyejoo就完

diu錯po

淨化返大家唔好意思

Poster 得八個人

有4個坐咗係到

今次冇寫Haseul除外

會員APP冇寫?

App同Cafe都冇

睇下今晚有冇料

LOONA will perform at on Say. 8/24 @ 2019 K-world Festa (final day)
Sat 8/24 at Seoul Olympic Park Gymnastics Arena (KSPO Dome)

希望會有宜家Kick都冇埋

相都冇

Cherry Bullet定Dreamcatcher架

報名冇交相

沒有本月的唔知幾多日

KickKick都冇埋真心頹
樂觀啲諗 可能準備緊今晚呢

年頭又話今年會好忙

依加都係7月頭姐

估計下半年應該都係一次CB之後潛水

咪係 之前個CEO訪問吹到
又日本出道又海外巡演又話提升國內人氣
下半年點做到咁多野

Spotify choerry之前嘅歌都冇哂

佢都俾人煩到DEACTIVATE咗個IG

wtf
點解會咁

好似APPLE MUSIC都係咁 唔知關唔關換發行商事呢？

係啵, CHEORRY之後都唔係CJ E&M

Debut con個月曆揭到Oliva果頁啦
仲係唔cb

之前吹到開世巡

繼續咩都冇

沒有本月的日子 Day5

抽獎

有個 haseul post 貼完秒 del，冇人睇到內容
唔知咩事

啲orbit 已經等到痴咗線

反正都估唔到BBC啲套路9up下可能會中

我買8月19號CB

好彩都仲有Chuu睇下

twitter都開始少人講野啦

得啲站PO舊相唔通真係要到16號個公演先有野睇下

無了期等待

Hye Joo拯救orbit##f

一期到今個星期完，BBC 會唔會出2期

係就好呀我等緊呀

+1 出道先開始飯，攪到冇ORBIT1.0

但我初初以為一期係跟會員app都係十二月開始

機會黎喇

啱啱有5年工作經驗

終於有活動

終於有野更新
唔知有冇得入會

Choerry咩樣

希望呢個活動完左之後會有CB啦

又LA唔係呢一兩日先KCON LA咩

係NY場呀

係喎記錯左
唔該哂

Haseul返嚟喇
12號見

Haseul

Haseul Back, Orbit一周年, 第一次全體去海外

#LOONA will be accepting MTN's Special Award for "CF Star Rookies" at the Broadcast Advertising Festival on 7/18 (4-6PM)
320,000+ people participated in online/mobile voting
有出席Schedule

賢真做左CEO嘅話 唔知會唔會對自己師弟妹都零宣傳

PO下今日Chatroom
2Jin：
#Heejin is practicing guitar these days, practicing "Paper Hearts."
#Heejin and Olivia Hye were supposed to go to a pc cafe but Heejin felt tired, so Olivia Hye went alone lol
#Heejin: I got #GoWon into Sudoku
#Heejin: my family in general can't multitask

#Hyunjin: I want to make LOONA shine and look cool at KCON
#Hyunjin: Look forward to our next comeback! We're working hard preparing for it~
#Orbits asked Hyunjin about what she thought about Aladdin but she talked about the popcorn and cola instead
#Hyunjin:
- Scary movies
- I block my eyes, ears, and mouth when I watch them
- My Nose.. is for breathing

HaSeul, YeoJin
#Haseul: - I missed you - a ton
#There were some congrats for Orbits for 1 year or something
then Haseul: I'm 3 years old
#Haseul: At KCON, First, just being on the KCON stage itself, is such an honor, and I feel nervous
#Kim Lip is making fun of Haseul about how slow she is at typing lol
#Haseul: Orbits I love you. Don't forget, I'm 3 years old

#In the vacation LOONA kick we saw, but Yeojin often does nails for herself, Go Won and Choerry
#Yeojin did well on her exams
#Yeojin: Yesterday I practiced until dawn and went home, then I talked with Olivia Hye and redid her nails

ViVi, KimLip
#This is Haseul from now on, but it's Vivi's soul talking
#Vivi rode bikes with Hyunjin along the Han River
#Vivi: When I go home to Hong Kong I only eat my mom's food
#Vivi and Heejin went to Itaewon together to eat that avocado salad (seen in the LOONA Kick)

#Kim Lip's thoughts on returning to LA
"We won't be going to the desert, right? ㅇㅅㅇ"
#Kim Lip: When we go back to LA I'm going to go to koreatown and have soon tofu
#(with the horror movie?) Kim Lip was between Hyeju and Choerry
She thought it'd be scary so she sat between those two
#Kim Lip: I'm said I'm a 21-year old unnie you babbies
#Lip: Chuu drew a weird picture of me first so I drew her when her bangs were spread out

JinSoul, Choerry
#Jinsoul: I wore pink to the amusement park for JinsoulTV but they only showed that outfit so suddenly it's like I only like pink
#Jinsoul: The English rap in Egoist was hard...
#Jinsoul: Looking back, I was really slow (at talking)
but nowadays, I'm like a normal person
#Jinsoul: I'm a Go Won fan

#Choerry: I'm super good at piano!
#Choerry: I'm the king of pilates
#Choerry: I'm also great at running
#Choerry: It makes me so happy to see other idols have purple hair too
They said this Relay VLIVE will be their longest yet

Yves, Chuu
#Yves: (Talking about the pics of her as a model for Marishe)
People were wondering why I had thes ame pose in all the pics
In that full-length mirror. That pose made the clothes look the best lol
There's so much that Orbits haven't found yet...
#Yves: Olivia Hye and I fight every single second though
Japanese language aces: Go Won, Yves, Heejin, Hyunjin
#Yves: In elementary school I was the only kid who had the $20 Beyblade board, so they had to wait for me to arrive before we could play
#Yves records sooo many kicks but they never get uploaded...BBC

#Chuu: I'm said I'm not 159cm! I'm 161!
#Chuu: Sometimes Heejin plays the guitar and I sing
We actually took lots of videos... T_T Wish I could show youBBC
#Chuu: Orbits are soooooo cute~~I just wanna bite youu~
#Chuu talking about that photo of her on the subway playing the Nintendo: > it was such a surprise to see that picture of me, also kinda embarrassing, whew

HyeWon
#Go Won: Look forward to JinsoulTV, I'll probably be the main character
#Go Won: it has been a long time since I gave up on cooking
#Go Won: I sleep covered entirely by dolls. Kirby dolls are the most common
#Go Won: I don't sleep on my bed, the dolls do... Kirbys are most common and I sleep under them... Sometimes I sleep on the floor actually
#For her vocal lessons, Go Won is practicing a DEAN song

#HyeJu: This group's full of bluffs
#Olivia Hye:
1. If you ask about my League of Legends tier, you're kicked ^^
2. I'm not one of those unranked/bronze/silver/gold people
#Japanese C-students: Olivia Hye, Yeojin, Chuu, Haseul
#When the Japanese teacher has a lesson with both Olivia Hye and Chuu, even the teacher gets confused with both of them in class
#Olivia Hye: (talking about JinsoulTV, GoWonTV)
Honestly, they're all my TVs, I'm the main character, the rest are guests

總結：冇咩劇透 好似練習緊CB 對KCON去LA好期待
聽日Vlive會好長 仲學緊日文 好多TMI 嘲笑Orbit得1歲
有好多Kick片 BBC唔放出黎

之前係巴黎佢唔係話想Gowon TV收皮咩

HyeJoo is the BOSS

唔洗驚了！

2點2點咁早開始 睇黎真係會好長

chuu拍劇訪問
d相影得好靚

另外兩篇多圖

正到

又話長出黎一陣就話冇咩時間

其實接力live 每人5分鐘加埋都成粒鐘

全部都係英文comment

Welcome back

撞到箋燈

破壞王出黎派完膠就走

超廢，剩係傻笑

Vivi韓文好似好左好多

個個啲造型都冇變 証明BBC仲廢緊

瘦左

1/3

全部舊記憶這刻重遊

勁左好多，唔使再陪笑

大個左

CHUU企好近好Cute

Gowon

第二個打到燈

Hello

屌Hyejoo今日咁靚嘅

好CUTE

繼續撞到盞燈

又1個撞燈

四個蝴蝶結

Chuu Gowon叫Olivia Hye leader

Gowon wave

頭先擺個POSE有冇人截左圖

Twitter實有

2個鐘先講左2組人

又補染

好長

真率又漂髮

我肯定KCON前又染 #BURNBBC

choerry 冇染

Choerry個頭甩哂色咁濟

真係唔明 點解金髮果2個成日補

Lip都染左

lip 都有補

轉場

三個鐘完左

岩岩先返,有冇咩重點

有新相

講下最近點
答問題
做任務
搞笑
盞燈
一家團聚
BBC Tour
練習室係地下
慶祝一歲
搶Orbit蛋糕 秒殺埋
等補充

白雪公主

#1 on daily chart worldwide
可唔可以多啲Vlive 大時大節先有一次
明明咁多人睇

真率啊

又冇全體

知唔知咩事

[ENG, loosely] Jinsoul will not be performing at the Gangneung Youth Festival due to health reasons.
She is present at the venue, but with the on-site medic's findings and the consequent need for her to rest, she will not be onstage today.
應該只係病左要休息 所以冇表演 希望快啲好番啦

雖然今日係室內場 但都唔知係咪太熱 7月中仲要著長袖勁多layer

PO下下班Preview先

見到d衫都feel到夏天

我Hyejoo

上台就冬天

病左都還好 仲以為練舞傷左快啲好翻
我有諗過會唔會係BBC要佢成日補染搞到頭皮出事

姬振今日呢個look真係正到癲

butterfly個製作公司放翻4K版butterfly係vimeo, 唔明點解唔直接放youtube...係嘅話應該係youtube kpop第一個4k mv？

btw,bbc有冇考慮過出翻butterfly嘅performance mv

大把4k mv啦

我諗呢個當係吧

粉紅啊妹

公司官方係youtube放4k MV我又好似未見過...

好少Preview啊 得果一張

練習室版同performance版好難當係一樣...講緊連請夏呢d公司都有分開出butterfly d跳舞shot咁正，仲要落嗮水咁，唔放出黎真係好嗮

好難影架
BBC D保安九丈遠就攔人

係wor,當我冇講過

(jyp係咪差別待遇,明明check day6係得1080p, starry kids又有4k)

其實用拍MV既片剪剪埋埋 應該都出到條Performance片啦
明明HiHigh都有拍多個類似Performance既ChoreoVer
Butterfly編舞咁好又唔拍又唔剪BBC好懶

隔幾丈遠都阻頭阻勢

啲私服look真係好癲

hyejoo馬尾世界級

暫時得啲HyeJoo站做到野

個咀仔

我haseul

DIGIPEDI又出左HiHigh同SCL 4K

時間已經係幾個月之前

比佢Fake左仲以為新添

冇啦啦推番之前嘅POST, 應該好事近

活動完左都係咩更新都冇
又唔放下以前Predebut啲舊片出黎
都唔會再搞Cinema Theory架啦

Blockberry Creative is now hiring in the communication division in:
* Promotional marketing: online and offline promotion (understanding of SNS and the industry should be high)
* Fan marketing: for fanclub operation and management

一早要請啦

話說近排睇緊produce48 先知BBC原來有練習生派左去參賽我心諗 啲出左道嘅師姐都半雪咁 練習生究竟幾時先出到道

不過48果個去左其他公司了 BBC應該已經冇練習生啦
邊有咁多資源養 十二個都食窮BBC
Polaris一齊參加Mixnine果班就唔知點呢 之前話會出團 都冇左件事

Loona said they will make a comeback in the second half of this year
이달의 소녀는 이와 함께 향후 계획에 대해 "올해 하반기에 컴백을 할 예정이다. 이전보다 더 멋진 모습 보여드리기 위해 노력하고 있다. 많은 응원과 관심 부탁드린다"라고 덧붙였다.
仲有排等

12人合照

好耐冇大合照啦

Hyejoo

咬唇

一收工就有馬尾HyeJoo

等睇全部馬尾版

終於齊人
jinsoul咁快出返嚟應該冇咩事

終於有更新

hyejoo封面圖係咩事

剪成個月剪得3分鐘咁少好想睇多啲

啲4K片似係一早UPLOAD咗但HIDE左, 而家UNHIDE番咁

疑似唔使上mnet個Queendom

應該係真
個名單比想像中更大勢

我今朝先睇到ISAC名單冇我地份
BBC就出公主射箭Kick 係咪挑釁Orbit

又冇份

好qq

今日又冇返kick 睇嚟琴日嗰段真係有特別意思

求今次唔係假希望

見到有尋日25號的公演相

Yves啲腹肌（好似係）

有分埋分隊表演咩？名牌有埋yyxy

唔係又濃縮三十秒一首歌下話

唔會啦公演電視台嗰d就會姐

音中搞架

好耐冇齊12個舞台相

周身史迪仔 出門必備

好少笑得咁開心

Stage得Hi High先有機會見
Butterfly要咁

BBC開始連Schedule都唔寫

又冇宣傳
都係睇到Twitter retweet先知

retweet就算

KCON果幾條片又唔RT埋

就8月都仲係乜都冇

THE VERSIONS OF LET ME IN AND EGOIST THAT DIGIPEDI POSTED HAVE SCENES THAT TURN RED (unlike the original mvs)... BURN IS COMING

高汁還高汁 但都要comeback先得咖

唔知係咪為左BURN鋪路 改左好多都同BURN拉到關係
雖然可能又係Orbit一廂情願

Chuu帶住班𡃁

8月1號

都有PO下Kick既 不過變左不定期更新

問題呢個係YOUTUBE FOLLOW數

見到啲人估DIGIPEDI POST 4K MV係倒數緊

7/15: butterfly 4k
7/16: hihigh 4k
7/17: scl 4k
7/18: heart attack 4k
7/19: kiss later 4k
7/20: girl front 4k
7/21: around you 4k
7/22: love&live 4k
7/23: favorite 4k
7/24: edily 4k
7/25: egoist 4k
7/26: the carol 4k
7/27: lcm 4k
7/28: one&only 4k
7/29: new 4k
7/30: let me in 4k
7/31: singing in the rain 4k
---------------------------------
rain 51db
every day i need you
i'll be there
love4ever
eclipse
vivid<--好似話唔係DIGIPEDI

好似得番Eclipse同love4eva係佢地拍 但唔太肯定

色水同畫面都好唔同

Hyejoo Gowon同款鞋

去邊度 咁早又未到KCON

去日本拍MV

我錯了。。。。。。原來我一直唔記得save 番個post

回家了

好似冇變造型 應該係拍BURN啦？

渣架

有新動向 可以留意番

啊妹

廿分鐘機場片

Hyejoo ar

見到佢哋突燈攞自己部手機同tab比人影平時d相
都唔知係好笑定好嬲
BBC

全世界係咪得我地係咁

好心BBC唔係日日有kick就po下相啦
人地影埋都唔（比）po

連Kick都拍左好多唔出
剪片又愈黎愈懶 我唔信去次遊樂園都剪唔到十幾廿分鐘出黎！！！

love4eva 4K

又係有啲唔同 等比較既片

新野

嘩呢個version符合個theory多啲喎
點解唔一早放呢個出黎

等睇全部新舊對照

諗起個

但yyxy之後都冇update了

我都覺得加番呢段幾好 成個故事都清楚左好多
原版好似好快就過左 仲有補番大頭 大家啲戲唔錯

連段片都冇埋？

好過官網俾人HACK咗叫佢地UPDATE

Hyewon

去咗Amazon music
準備日本出道？

究竟特登飛去日本做咩呢？好想知

唔通宜家先黎日本出道？

8月12日
BBC食錯咩藥

終於有份啦

有冇電競項目比hyejoo

睇番7月頭新聞話今年有 同今年冇藝術體操

見到機場相同片究竟去日本一日做左啲咩 參觀AMAZON？

chuu

仲以為日本出道或者拍burn mv

睇狗竹Chuu

又估錯哂幾時先Burn

今日冇MV

前幾日Gowon Yves個寵物綜藝中字

Watashi wa

呢套衫真係
可唔可以期待一下KCON啊BBC

Spotify Japan Instagram Story LOONA
繼續參觀日本公司之旅

最近Twitter更新左 DL圖麻煩左
有時會中伏變低清

入去張相right click再copy address/save會好啲

有時懶Copy左過黎再改

今次去日本SPOTIFY宣傳一下就算

見有人估過去簽約
得一日真係唔似有咩活動/拍野

等回歸等日本出道真係等到頸都長

唉 希望BBC勤力少少 做好啲planning啦

就黎變左本月少女貼圖區

太多機場圖要Share
前兩日好似全部站出動哂去影咁

不變的金髮二人組

馬尾

呢位哥哥仔俾人影到哂帶住Lovelyz手帶都跟住唱

如果呢個角度有完整成首就好

MV出哂會唔會今晚有料

呢張好正

[Schedule] August (20190805 ver)
10, 17, 24, 31 : Insane Quiz Show S2 (Chuu)
8: KBS1 On Dream School (Pre-recorded)
9 : tbs Fact iN Star TMI
12: MBC ISAC
16: KCON 2019 LA ; K-Force TV (Pre-recorded)
18: HaSeul BDAY
22: 2019 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS
23: K-Force TV (pre-recorded)
24: 2019 K-WORLD FESTA
雖然今個月行程幾豐富 但希望快啲有CB消息

閘機:歡迎回國
Yves:屌...

全部韓文...reg定等睇下有冇教學點用

第2張

今日忙到連有KICKKICK都唔知

一起身就睇到中二到

Orbit識玩等睇成員反應

Choerry對cm個面板好靚

BBC又幾好牙力喎
偶運爭到100個位返黎

e 張ok

佢地有冇參加邊個項目

60m Yves咪銅牌

hyujin好似係摔角

笑咗 渣住個手制訓着

摔跤飲恨

全日冇Follow到 好似都參加幾多項目喎

希望下次接力有份啦
btw忙內line收左工 HyeJu應該開心死

BBC Polaroid存貨清倉

冇得發揮18年苦練嘅電競技術
開心條毛咩？

已經拍左定知道冇份？唔係另一日先比咩

未拍，唔知會唔會今日拍

啊妹收工我又想收工

見人講HyeJu恰著咗所以輸咗

係

見啲相仲以為揸住個手制入ZONE

佢入咗ZONE應該係咁

隊戒

同入電視台睇音樂節目一樣係cafe鬥快㩒

投手

最尾攝影放題咁滯
不過啊妹俾人強制退場

冇啊，隔離左右d團都冇

大個女？

可惜

琴日有單搞笑野

琴日個outback飯盒已經好大份,但仲有個包
好多女orbit覺得食唔晒就話唔要個包
點知fan man話如果面包有剩就會俾晒賢真
焗佢地攞面包

出大絕
Manager：
女Orbit：
賢真：

啲Lip站平時放完Preview就潛水 今次咁勤力

上看台係贏左金牌先有得上

原來係咁

20號錄esport
要睇HyeJu表演

得15個位

咁少 見啲人話係打pubg mobile

8/20 MBC 2019 Chuseok Special Idol Star Athletics Championships e-Sport category [pre-recording] (Choerry, Chuu, Gowon, & Olivia Hye) @ 02:30PM KST

Haseul真係只做啦啦隊

仲有馬術啊
禾巧驚驚啊

係扮靚

呢個真係咪搞

睇左劇透既我表示：

但真係好大機會
個個有野玩得佢冇
Olivia仲發呆+打機玩兩樣
如果本月唔玩馬術就應該會叫Haseul去發呆啦

唔係話只收有經驗咩 見話咩濟州島出身果啲先大機會騎過馬
而且應該要好似體操咁練一排先上到場 咁忙邊有時間
希望冇人報之後取消啦

有錢女學過唔出奇

我haseul萬能嘅

比起馬術 BBC諗住點搞Haseul生日同出道一周年
好似撞哂有行程既日子？

我覺得推完呢個post都應該冇野睇

去LA會唔會又自拍都冇張 日本同偶運都冇

黑帶CHUU應該玩摔角先啱 竟然走去打機

Hyejoo又透晒

禾姬振

最後果段

興奮咗三個月

輕輕一推

今次好多HEEJIN

HyeJu最多 PO極都有

HeeJin練習

睇LIVE冇個人介紹

輪住黎 等到好眼訓

男團逐個人逐個人講

12個逐個講

個Eve

似花名CHEORRY都CHOI LI

PPOPPIZ

唔知仲有咩環節 Haseul唱下opera都好丫

遊戲天才Son Hye Joo

笑死

近排最紅既LOONAMEME

估唔到會整埋出嚟
外國orbit好波

唔係好明 第一個GAME贏左有Fire？但頭先三隊都有表演
宜家個Game贏有咩獎？

Mad Lip

colors

Butterfly要留番聽日了

favourite

得2首

排次序，贏果隊壓軸

以為可以跳多首添

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

LOONA - Colors Full Cam (1080p)

推 辛苦哂 已RT

好似喪屍片咁

官方Fancam

하슬아 생일축하해

HAPPY HASEUL DAY

今次咁早出圖

Jinsoul

唔通跟住男團回歸

會唔會呢個原本就係第三個男團Cover

無啦點解唔跳Satellite Heat

琴日有COLORS己經好好

190816 LOONA (이달의 소녀) - Butterfly + Hi High @ 2019 KCON in LA

BBC又唔放相睇下人地MC

快快推埋呢個POST，開1周年POST

vivi姐

今日好多鏡頭睇Fancam跳得好好 進步好多

好難得butterfly最後係佢

btw 兩隻歌個cam都麻麻地, 轉左下一句都唔轉人

個ig仲係一張LA相都冇......

冇拍觀眾席算係咁
不過勁多ZOOM IN 想睇直拍

明明之前黎LA果陣 日日PO

做咗野嫁啦

多謝喎BBC

可能番埋韓國都唔會PO

唔會掛 咁難得去LA都......

證據顯示BBC管理SNS條友廢左勁多

得CHUU

請唔請人

之前唔係話請緊咩呢度啲大神去in未

新果幾張Gif應該要放PO頭啦

等我UPDATE先

望左眼好似都冇咩可以加

呢兩個月得商演都冇其他野啦

係 最近果啲又未播都叫有個獎

今晚唔知會有TEASER定1周年紀念

Haseul啲英文真係好好聽
留過學係唔同d

上次Orbit一周年都要10號當日先講有咩搞
唔知今次點

今次LA之旅後 BBC叫佢地學英文好過學日文啦
出下英文歌 好似有市場過日文

佢地對去日本出道真係有個情意結

不過點都好 只要BBC快啲做野 出咩我都OK

乜野都冇

#LOONA1stAnniversary

BBC日子都唔識計？

真係冇野講 相都冇張？！
不如將個ac比d成員自己post野啦

我地仲勤力過佢地

真係唔知搞咩 成員生日同Solo出道周年佢都冇唔記得
Orbit一周年都記得出道最大件事冇理由Miss到喎

定係佢定左20號Showcase先算出道

如果8月CB嘅話宜家都未有消息

團體於8月19日舉辦出道演唱會正式出道，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》
唔係時差嘛

teaser都玩半個月啦
點可能8月CB

今日cover首Not today話左比大家知咩事啦

ok you win

btw 你開唔開POST

靠你啦

AAA 2019" confirms to take place in Vietnam on Nov 26

今日INTRO真係幾正

PISH